屋企冇口罩，係公司攞完放工戴

返緊工就要戴啦

出街食lunch都要戴！

大家繼續煲大狗開槍，唔好比蒙面法轉移視線